點解藍絲死都唔會割啊？唔係因為佢哋愛政府愛黨愛警察

而係因為做藍絲無後果唔會觸犯法律啊！！
共產黨勢力大，難倒台
佢哋深信有共產黨撐，講咩都係冇事
如果警察俾國際定罪
如果政府俾國際否定
佢哋仲敢唔敢公然大條道理咁講

818
緊記FOCUS翻五大訴求
1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴、包括612暴力清場、721警黑合流、811血腥鎮壓
5. 全面落實雙真普選

光復香港，時代革命

1

2

3

4

5

6

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

7

8

9

push

Push